五毛狗エーフィ改名為EEFI扮澳門人引戰

五毛狗 以為無人認得你丫 係咪當人ON9架 一起底就知啦

點解咁多白痴香港人認為香港醫療好過澳門醫療？

比人拆穿過仲可以咁厚顏無恥
五毛狗真係犀利

開其他 post 向5毛引戰囉

五毛狗以為改名無人知

Push

大家認住呢隻五毛狗

5毛成日搞分化

唔怪之得睇唔到，原來一早blocked

狙擊五毛 人人有責

咁香港人扮澳門人引戰咁係咩丫

打擊五毛

正常澳門人撚有咁無聊咩
長駐連登嗰啲肯定係共匪

睇下啲起底先啦 ON9
定你都死五毛丫

一定係，一早blocked
成個post見你回緊自己

澳門人躝啦，話知你地係味五毛，總之就唔歡迎啦

玄學大師，朱智賢呢